（集思廣益）如果GEM要改名 應該改咩名

鄧紫棋（G.E.M.）日前宣布跟經理人公司蜂鳥音樂正式解約，她在社交網站出Post表示已經不是一次想解約，而是忍耐多時才有這個決定，亦不希望雙方最終要鬧上法庭收場。而G.E.M.的歌迷就非常擔心偶像的星途，更查到原來蜂鳥音樂早於2015年將「鄧紫棋」註冊商標，如果她跟蜂鳥音樂解約，很有可能無法繼續使用「鄧紫棋」這個名字，還有跟該名相關的音樂版權。換句話，最壞打算，G.E.M. 11年的心血將化為烏有。

SPERM

你驚GEM 新公司唔會用錢買番個版權咩

鄧登登登

代表隆重出場, 可以get every moving
比兩登仲勁， 有三登

堅係子琪

吾系牙GEM

唔係紫棋咩

或者佢自己都想改名呢

c奶gem

阿張

Get Everyone Moving To China

兒夜姨野以夜儀野

鄧紫棋（解約）

䗳蚑蜞

gem 呢個名佢可以唔要，但鄧紫琪呢個名佢喺大陸經營咗咁耐一定唔會想放手

「鄧紫棋」三隻字比人註冊咗，如果用返「紫棋」驚俾人告

依家仲有C咩

但宇宙漿moving to china唔太夠
定get everybody moving to universe

燈自恥

仲有膠登呢
咁點解唔鄧登登登登

買埋佢間經理人公司都得 然後gem做間公司老細,佢親自炒晒班經理人

認真佢依加係大陸紅到冇人唔識佢,知名度咁高淨係叫佢拍廣告都夠買起間公司

蕾菈

正

get everyone masturbating

鄧寶石（GEM)

漿

鄧你可憐

叫返Gloria唔得咩？

M.E.G

兒野衣野以夜兒野

唔夠特別 黑鮑嬌都係Gloria

MAG啲朋友

琪

C.U.M.

兒EM

大波漿

GEMT
get everyone move to trash
Go eat me today

依家細咗

Why

GEM
鄧紫琪

GERM

game

鄧紫漿

棋靈王

本身間公司太狗
早解約好過

真點鄧紫琪

我朋友話： 鄧不利多

GFM
Gold Fish Mouth

鄧你老母唔底